無印舊式揭蓋啫喱筆

請問大家仲有冇呢隻舊式筆芯呢?若果有，可以留低聯絡方法?謝謝